有冇奇門遁甲班推介

想學但唔知邊度適合，google 又太多唔識揀 現在只係自己睇書了解下

有沒有人學開又覺得唔錯

google play search
大奇門遁甲

占卜野黎？

你想問啲嘜